[集思廣益]咁有咩連登仔覺得貴得嚟值？

我先 靚嘅手工皮革製品

Supreme

唔屌你住 聽埋你解釋先

custom made西裝

覺得值 不過冇錢買

iphone

M記加大

唔講其他 淨係7nm都屈機 不過唔係個個用到

紙巾

Sorry我睇錯貴得黎唔值

過隔離post comment thanks

時間

LIHKG 全港最大窮撚集中地

過去十八歲沒帶錶 不過有時間

日本機票

Ptgf，口裡說不

超蓮

叫雞

最貴俾過幾錢？

三萬蚊過夜

飛田新地

業餘工藝師造嘅手錶，royale級水蜜桃

屌大陸妹以為自己屌㗎妹

同囡囡做任何野嘅消費